摩根士丹利將特斯拉目標價由153狂升至320美元

摩根士丹利分析師將汽車目標股價，由153美元大幅上調至320美元，稱該電動車制造商有潛力顛覆汽車業之外的領域，如電池和自動駕駛汽車。

2014/02/25 21:28

我500高追，可唔可以唔好再玩我，輸到爆廠了

block 9 你

正股驚西

要出貨了

溶啦溶啦